薄扶林大學討論區(6) 薄大仝人恭祝林奠當選

歡迎繼續討論

推下先

七娥師姐

社科嘅大師姐

2017-03-25【有市民盼新特首保持中立】捍衛言論自由

[url]
[/url]

1：18
亦有大學生指：「不要令香港及中國如此分離，當更多人有紛爭，說要爭取『港獨』時，要做點事來遏制它。」

呢位同學就醒目喇
緊隨我哋師姐新特首嘅方向

愛國愛港
港大爭先
為早日成為「香港市第一人民大學」」努力

繼續叫佢食屎

瞄準目標成為中國廣東省深圳市香港村第九人民大學

第九

有無人識佢#love

乜fac架

咁啱喇
讀ba去做AO跟777搵食

呢啲真係枉讀咁多年書

個上班族咪又係hku fresh grad

係咪果個男仔？

見到了 原來係最尾條女

其實我真心覺得政見唔同係完全冇問題
但要識得分黑白是非
That's it

hku socsci

最左手邊果個男仔好似讀glaw 有錯請指正

佢地識分就唔使咁多野煩啦

HKU最多賤種狗
一係就為前途投共 一係就網上食熱狗

食熱狗有咩問題

腦生屎忽

好多都為錢途

世界仔唔少係真嘅咁
我已經化左

屌個標題
不過一早對香港死左心

其實邊個當選又有咩分別 係制度嘅問題

同埋係林奠 唔係林鄭 睇清楚

我又唔係話要屌佢
我想知佢點解有咁嘅論述多啲
香港嘅價值就係同中國唔同咋嘛
等到同化果一日香港就無撚用啦

典型怕事type? 覺得香港一定要服從？

新post lm
g持淋病

仲咩勁

唔瀨共走去乞食又係俾人笑
瀨共又係俾人屌
乞食科係原罪

原來幅圖入門有幾個hku學生
其實我都有諗過奶共會唔會令自己過得更好,但係點都過唔到自己個關
屌二十零歲就要連思想都出賣埋,之後仲淨返D咩

為左錢名利....

幫fd問

想問下hku ba係咪要中英加埋夠10分先可以用lq入到？

咩唔係計best 5 咩，唔洗特別計中英文，hku個網有哂各學科分數

我認我葡萄，但要出賣自己良心又過唔到自己個關

係 點解會要中英文加埋10分？
不過咁，英文同中文越高分越好嘅
因為當有同分情況出現嘅時候，英文同中文係頭兩個tiebreaker
而且BA Best 5一定會計英文

因為我都聽唔少人講Kong u ba有個咁既潛規則 所以上黎問下

傻啦 識人中英都係4

唔該哂 但介唔介意問下佢中英4 best 5幾多分到 ？

份pt番左一星期 我已經好憎我份工

好憎我老世做事咁求其 佢hea到我覺得做得好悶好冇意思

冇問 我個年最少要25
喂呢啲上jupas睇都有啦

你依家呢份係做啲咩架

有冇freshman覺得入到HKU之後 已經再冇嘢值得自己去chur 冇曬動力咁 ？

HKU is a journey, not a destination

new post lm

追女追夢追GPA
點過都冇問題既,不過唔好比自己白過呢四年為攞沙紙囉

Lm
林奠柒娥柒少陣啦

HKU is a dead-end, not a journey

做左二十幾年人都冇工開，我已經好憎自己

以前日夜溫書摺拉為咗入HKU
依家俾我入到就好似無曬動力咁
reg 4科reg到一個星期返3日 走淨1-2日
又冇上莊冇住hall

搵唔到工真係灰到癲

玩下soc識下朋友囉 再唔係搵樣興趣自己一個專注做都可以
我都冇上莊住hall 都係得閒上下堂撩下同學吹水咋

追女
唔好提啦

人到左一個地步，就會開始唔想追女
但又覺得好寂寞

bb

same

今日好似好多大陸人參觀

D 19 office 工，要處理啲文件，我見到份paper又寸人錯字，又錯格式，我比左兩個version佢睇，一個係原version, 另一個係updated version, 我比佢揀，佢話唔想改 其實咁係好 我可以少好多工作 但咁樣真係好冇癮

佢到底幾時執笠

屌你老母

係囉

唔好比所謂嘅普世價值控制自己 搵下自己想做同鐘意做嘅野
打機都可以打到做世界第一啦
做自己想做嘅野最重要

新post入嚟留個名
諗起畢業有777個簽名就興奮

新post留名

留個名先

有上atuhk睇
但上邊好多都雙語星星咁

no dream
but chase girl ok

幾年前自己準備報jupas嗰時無睇過atu啲料
基本上你睇jupas個list + admission talk已經夠你睇晒所有料

屌⋯⋯自己又唔容易中意人
就算中意條女去追佢，條女又可能有仔
就算冇仔又未會俾你追到

其實搞多D ball 咪好lol
大家擺明媾仔媾女
唔使估估下

結果呢個sem 就好寂寞，一尾毒書
但又讀極都唔識

追到先得㗎
追唔到做乜我唔用呢四年去扎鐵

都唔爭在講埋 依家24分入到喇

上年有朋友24分入BA 中英都係4

咁如果一開始就諗住放棄,點解唔讀完中學就扎鐵

慕尼黑隊長

巴打最近忙唔忙

巴打加油,機會可能會出現係你意想不到既地方呢,話就話追姐,順其自然就得
我都係鳩摺讀書,一個chapter睇左三日都唔識做

如果個科gpa唔重要
唔好chur咁行
work life balance好重要

我都知,已經儘量得閒做下運動睇下戲
但係physics既gpa衰左就會少好多機會,同埋機會帶比你既機會,好似滾雪球咁奶曬野
不過多謝巴打提醒

而家啲分做咩咁低

Engine also la

咁就無計了

參加多d活動好啲
本身份人少少摺
睇返轉頭 發覺真係少參加活動

不過本身學科野都chur
又要chur埋活動 真係鐵人先得
有時寧願時間鬆少少
weekend hea下 出街行下仲好
好過鳩chur d 活動

個人經驗表示好多野做嘅時候就會識到女，鑊鑊都係咁

pg留名 話時話都係薄大生存左四年半

你地lunch會食d咩 (有時間既lunch time, 唔係頹食)
水街已經食到悶

玩下soc 甚至試下住Hall囉 其實好多Hall冇想像中咁chur 只係Hall o 會嚇下你咁... 唔怕毒同冇囡既可以試下某間hall 唔岩咪quit冇人阻到你

讀書方面當你唔夠時間就會爆小宇宙架啦 (成績要求唔高既話) 我果時住Hall孖釘FYP三份補習再加一個校外義工組織同另一個校外比賽都係咁過

水街轉落大道中有間cafe2，西餐，一百蚊樓下，性價比算幾高，同囡囡食飯唔錯

其實我懷疑我愈忙愈好GPA

試下先
我通常食開新一, 藍山, 再遠d鍋貼大王

其實我覺得排骨面好難食
唔知點解有咁多雜誌吹奏
貼晒喺間鋪

以前同hall mate晚餐食光記嘉記都幾好食
排骨面好兩極有人好鍾意有人好唔鐘意

冇野做個人hea果時係唔會集中到溫書，一路有野忙下通常個人都好似warm up左咁keep住productive

Cafe2真心好食

個腦唔逼下佢係唔會轉

唔見兩部電腦，1200選委加全港選民 rip

其實一早已rip

唉

排骨麵好難食呀大佬
佢d麵認真麻麻

每條麵哎落去唔夠滑，好"孩"好"粉"

可能正宗上海人口味係咁我唔清楚，但一定唔啱廣東人

有日無意中發現左Lips

值得推介

上面死linl

習大大捉棋捉到幾時，快啲國民教育

我都唔鐘意食佢啲麵

Year1 summer除左補習sales係咪冇野好做

最左嗰個上個sem好似同我同tutorial

新一作為茶記嚟講味道唔錯
芙蓉蛋飯好正
但係啲餐具有啲油
同埋有啲烏蠅

好似係

又見到阿源

其實佢做邊個post
可能我少去拉把

唔關事啦 根本就係難食
利：鍾意食上海野
所以先會走去鍋貼大王

大頭蝦又係麻麻地
貴得黎野飲又要另外叫
唔知點解開到咁多間

新一作為茶記嚟講味道唔錯
芙蓉蛋飯好正
但係啲餐具有啲油
同埋有啲烏蠅[/quote]

新一成班人夜晚叫小菜都幾正
有湯有野飲
個椒鹽豬扒飯好正

早幾年係去開東南
點知愈黎愈慢又加價

藍山就貪佢7點鐘都仲有下午茶

有無人會去叁去壹?

大頭蝦淨係豬頸肉好食

讀咗咁耐都未見過佢

startup?
其實有父幹嘅話

呢啲真係這些機會...

如果有興趣可以去R班prof做research

想問下有冇人幫襯過學校洗牙？係咪會平啲？
我自己啲牙算正常，係有d牙石，會唔會冇咁易中伏？

港大牙醫幾年前咪出過單野

BA呢D垃圾degree 24分都入正on9

應該cut左佢以維持港大reputation

其實你咁唔鍾意點解唔quit

要cut應該cut E&F 學術又唔係 搵工又唔係
econ還econ finance還finance
搬返個econ去socsci到以正視聽
仲有survey同account呢種遲早被AI取代既夕陽行業

收皮啦 cut乜撚柒E&F

你就垃圾
利申垃圾

好問題，人冇可能清楚自己的慾望到底係點

又要讀又要屌係咩心態

你估我有得揀架

對唔住囉

香港精神

秒

可以 drop finance

藝讀 Ching ho ball Cut埋 ibgm 啦

cut晒成個fbe

爭咩呀 cut撚晒成個hku呀 笨

ching ho ball

爭咩呀

Cut 淨李大
咁咪cost effective lol

咪玩啦ching 係都cut淨E&F 零資源 再收晒國內同胞 賺既錢一定最多

港大學店

搵咁多咪又係帶唔到落地府

求救 有無人讀ccst9012
Lab2 第3題原來仲要用個software但我已經無機會用
有無人比我參考

邁向香港村第九人民大學

其實tutorial冇去到,下次偷偷剔返會唔會比人發現

最尾個堂 tutorials一次過 tick 曬

ching咪害人啦

Push 聽朝交

一次tutor補多一個tick慢慢疊上去

呢個po無人流架
喺wtsapp group問有效率過呢度100倍

邊度有wtsapp group

stellarium

利申四五年前A+

邊有

嗯
呢到有幾多人讀過ccst9012

A

好似病咗
港大獸醫邊度

明華二樓

其實係咪好難攞vp

其實係咪好難攞紙未去過

唔係 都幾易
醫生都識做會問你架喇

不過冇得詐病,要出去睇診所

屌
Cedars d intern報極都無回音

Final year
就變雙失 已經唔想搵工

又係你

佢舊登係邊個？

冇呀
見佢個名同我差唔多

我好憎番朝9晚5
有冇啲工係home office

Are you looking for a job in Central District? Fill in questionnaires, EARN MONEY! SIGN UP NOW!!!

見到有同學仔係網上賣海洋公園今晚嘅入場卷喎
唔知係啲飛邊度嚟架呢

有冇工會請我做

又係我但我情況同之前冇變過
話咁快就考試其實少少唔捨得hku

港鐵隔離企咗個創意台絲

自睇錯，佢應該用緊
dat

陣間一丁友去海洋公園

大學生

拎唔到飛

首先佢地norm你
之後再等公司回你

恕我無知，海洋公園搞緊乜？

FB?
唔介意我地可以幫佢宣傳下

Exchange late round出咗results喇

exchange late round first choice得撚左
好撚感動

有無人得閒無野做報左名一陣去su inaug

隔離U 80週年就有靚靚水樽派
點解我地百週年好似無野派
定我嗰時miss左

百周年係幾多年前嘅事呀

就係回帶問返

有無exchange ching可以分享下點報intern（n展）

頭先同BA絲打擦身而過

可以報hkuww, faculty level仲有summer果堆
Hkuww 2nd late round 5/5開始報

唔係exchange 係下年sem2點搵intern

Sor自膠
啱啱俾雨淋完 個人柒下柒下咁

隔離U表示個樽幾高質
德政

我冇考ielts都有uk offer

智華2樓邊條痴線佬係度嘈

經U申請唔係遲早都要考咩,faculty就唔駛

咁又點 夠膽嘅就屌柒佢哋

我唔清楚呀 係咪多數要有6.5

我都冇考ielts有usa offer

條友話咩final sem 要全部 B+先唔洗比人 quit u，邊有咁好彩

係阿 要6.5+,對面U好似遲D會問你攞返資料
(我個間係咁,唔知係咪係general case)

係咪嗰啲GPA 1.x嘅人黎

有冇人知civil computer lab開到幾點同埋星期六開唔開

唔知，淨係知佢好激動

唔知點解上左大學傾親group project 都變射波大會

想問下有冇BSIM 嘅巴絲

傾時間傾一日

有時會寧願自己早啲食左佢算
要freeride 唔緊要
早啲down 聲唔使咁辛苦

班仆街仔問親正經野都唔覆機
到到我咩都做好曬,問佢地攞UID攞名就秒回
所以而家我選擇乜都唔理自己做曬

1112 or cc?

1112 少啲咁
cc就有
今個sem 有個cc 4條友一組有2個唔理野

cc
1112班人至少容易知大家做緊乜
cc唔小心遇到兩個mbbs,佢地唔駛追gpa就咩都唔理

我yr 1個陣差唔多個個cc都係同本身識嘅人或者呢個post嘅巴打就project，所以ok

我都係..但assignment 都比個中同唔小心freeride 左(我地做得太快 )
sem 2個cc又跟個mbbs 中同
準備比人freeride

巴打你take左咩major course? 我覺得我識你

冇可能既
今個sem 我冇take phys
休息緊好似係
(btw 我有讀少少bio course)
講埋呢句應該自爆

我yr 1 你點會識
仲要讀得好摺

4月都黎 仲係到鳩fing人生 啲deadlines都唔想理

我都係year1好摺既薯仔咋
btw你research跟邊個?

yr1 冇跟住啊
巴打係b5 31 個個programme?
有冇去開phys 個head forum

得29分要靠自己R prof比機會咋
我淨係有去astronomy journal club咋

我同你差唔多
但你就咁搵個prof r?
我同佢地唔多熟好難開口
咁你跟邊個先?

我而家跟Meng Su,遲下或者搵Jeremy傾下計
我就咁send封email,好似好有誠意咁問佢有冇咩細project可以做下
你試下約個有興趣既prof傾下,通常有野做都會肯比你(免費奴工
通常越後生個D成功機會越大

有,我坐前排.個look次次一鳩樣嗰個就係我

要做咩架先
你咁講我覺得可以試下
上次去head forum 啲prof 話自己好寂寞成日想有人搵佢地吹下水

私文靚仔青靚白正?
係咪成日有個fd 一齊

通常year1-2,天文既話都係做下it狗寫下code做data analysis,識少少programming同埋睇下佢比你既paper就ok.
Condense matter嗰邊就應該係真係有實驗可以做,唔駛好多物理底.(聽fd講)
我未去過head forum,係邊度傾D咩架?
你應該估中左,我成日同個印度fd一齊坐

屌我it 唔算好勁
上次forum係cyp
一開始就講下取消major
後尾講埋syllabus 同curriculum
最後hi大左講咩prof 同ug 多啲聯誼
jeremy 仲掘住prof chau
因為佢話咩啲人寧願揀uk 都唔揀aus 大學
巴打幾靚仔下
係估唔到你都會上連登

嗰日間房就算坐滿都幾十人咋喎
仲要坐足全場坐到尾

我都好廢,我寒假前搵佢,佢話好,我先拿拿臨趁聖誕學c++
或者巴打你可以搵定summer/下sem開始
我以為都係行政野咋 下次去下先
我好摺架 返學為左上堂

係喎，巴打有研究腸同腳趾，係咪就係因為bio course

如果搵Jeremy
Python或者idl有用啲

多謝巴打教路
巴打你跟佢?

有時遇著D極級弱智真係寧願佢freeride
咁我唔使最尾果日半夜幫佢做
然後屌佢一鑊

唔洗相認
small potato 冇人識

問下summer先
3個半月假無野做
我都幾摺
最多都係搵fd 食下飯咁

幾時有研究

GUT同ToE

internship呢
你去左邊啊，我等左你好耐

正式宣佈psyc1001係爛grade科

Rip

補緊習

又要做report 大家勿reg

加油

成堆人9沖讀 PSY 又爛 grade ，required reading又多

學藝讀清讀個實用保險 course

不了，讀equity valuation好過

完全無睇過reading

O Lam份essay

下個sem先讀 今個sem大陸人教 爛grade不了

Ching好學到自己走去出面讀，真心cls😀😁😂

ching有無興趣買份保險

痴撚線
咁落去不如執柒理學院
再將啲major轉哂去其他faculty算啦

做咩啫你

仲諗住 min math 先黎咁嘅野

saas我估到應該係佢哋眼中係「有用」嘅，暫時都唔會受影響

不過過多幾十年，如果ml發展得快，而佢哋仲係用同一個思維嘅話，可能stat會畀cs吞併

利申maths course爛grade爛到唔見到人

喺佢地眼中
有邊科真係有用架
sass得罪講句放入fbe都得啦其實

滴蠟係咩玩法
Hall Culture

其實既然暫時都係個dean玩嘢，佢應該根據faculty嘅利益去做決定

所以saas呢啲仲叫做搵得錢嘅dept應該唔會點受影響

反而如果冇咗risk management個major，6901嘅吸引力會細咗好多，所以而家應該係sci fac需要saas，唔係掉轉，始終saas都唔係未試過轉fac

long distance binding係唔係violate LFG

冇聽書

佢講明課堂上教嘅只係binding theory嘅toy example

原來係呢單野
之前聽st john人講好似有大單野搞到警察
仲要搞到3月中都未上到莊

即係唔suppose用LFG去解?
到底邊個先係toy

啲hall莊唔係應該而家已經上晒架啦咩?

LFG嘅binding theory其實唔止nuclear呢個parameter 有三個parameter，每個可以有三個value，即係加埋有3^3個可能性，而且其中一個parameter嘅定義都可以有crosslinguistic variation

可能果陣佢係講係by-election
我都唔係記得好清楚
淨係知佢講到好隱晦

好似依家SJC全部唔上

即係要自己搵嗰啲parameter?
LFG本書好似冇乜點提

係我就quit埋啦
你住hall你住hall住到比人燒J
報警啦

*人住hall你住hall

advanced readings有講

真係幾好 死亡四月有咁香脆嘅花生食

Kroeger?
搵唔到開心版

Kroeger係required reading

advanced reading係指Bresnan同Dalrymple

Bresnan就用返parameter嚟解釋

Dalrymple將呢啲parameter decompose晒做primitive啲嘅functional equation，搞到成件事仲複雜咗

dalrymple講到1999咁
咁task4應該係話lecture入面個binding principle太廢?

應該係啦

個dean 有前科啦
搞死queens mary sci fac

咁上面個task用完個principle後面個task話個principle廢
好膠啫

ling嘅題目不嬲鍾意咁玩，唔係淨係2032

2027/2047本textbook基本上課課嘅exercise都係咁玩

SM

緋小姐會唔會祝福我靚 grade

咁仲請佢做dean

唔撚知
hku高層個腦根本裝屎
請啲撚野返黎

病病地唔想做project 溫 mid term

我見到速報

半夜嘅hku可以係邊度搵熱水
想食個杯麵姐

唔講唔知有粒咁勁嘅花生
留名跟進

碌落街七仔

以前SU個茶水間唔鎖門架
而家鎖咗
我去lib G/F, 啲水唔夠熱

有冇諗過班高層其實就係想請佢入嚟搞屎棍？

做低6901
幫中國大學抬轎

好耐無見巴打

yes
呢排掛住睇股票 好少上黎吹水

港大究竟有幾多人會一路番學一路炒股票

利申：一路上堂一路睇股票

股神

大把
好似係

我就唔趕貿貿然落注
睇股票可以當係睇社會唔同行業發展狀況
我都會上堂睇

@特約演員
你係咪仲做緊intern

上堂先有果種時間慢慢搵分析同資料睇

Hku有咩活動多女識

同問

毒撚學乜人識女

true

grad了 仲係未有女

仲未有人敢起底?

Portal見啲summer sem course得好少
到add drop period會唔會再多啲？

仲返緊
half yr placement嘛

發達要 carry me

JJ滴蠟

summer一向都少

呢期有咩炒

呢樣真

我都有睇
但成日驚隔離d人覺得自己懶係勁

然後隔離D人就會係度問⋯⋯
「1234號點睇呀，我老痘有買1234」

性虐翰學院

都係
薄扶林呢班男孩子
正常D

btw, invest so過幾日好似有個talk,咩say yes to forex

冇理佢地⋯⋯上年有join 佢地D talk同股票冇咩關係
得D「大專股神賽」
但係「大專股神賽」同打飛機大賽冇分別
因為現實上你唔敢好似「大專股神賽」咁博

true

有d想聽,佢呢個講明forex應該無伏掛

得罪講句，invest soc啲talk全部都係垃圾
自己睇多少少macro econ野一定屌打

我相信real world is the only exceptional case
人地識得點發達唔通教你咩

係真唔係
咁算數唔去啦

btw,上年報左invest so某個talk畀埋留位費，但個活動個日期一開始係tbc嘅

點知最後我收唔到任何通知，連個talk舉行左都唔知上佢facebook又無寫，總之唔知發生左

最唔掂就係D start-up 講座
一尾講到理想有幾偉大，同埋阿媽係女人
唔講下一年有幾多人拎左老痘層樓做生意搞到瞓天橋底

唔輸已經偷笑

今日炒河北建築發展相關公司

睇到班舍堂教育撚俾人屌真係好心涼

真係得啖笑

我就玩緊賭業股

咁後生玩 forex，炒到甩轆

我唔係好玩forex
因為我覺得forex好受政治影響，太多野控制唔到

應該係話直頭掂都無掂過關於forex嘅所有野

聽我講好過聽佢班on9講啦

好似係，用黎接收北京啲人口喎

forex易玩過港股好多喎

我上年報左個個，係話請EY嘅人黎，好似ok咪去聽聽

點知最後連聽都無得聽

屌

有冇人知exchange個programme accept左之後 對面學校reject既機會大唔大

Reject左冇埋個2000真係

希望唔會咁on9啦

未聽過有人試過

除非唔齊料,資料有誤.如果唔係都唔會reject既

諗起中大個Ching 搞 start up 搞到自己做老闆，佢啲「戰友」就爬曬街

有無人知道學校附近邊到有珍珠板買？要做project

聽日joint hall mass dance
知唔知邊間hall d女女特別正

屌，今年做化妝嗰啲全部垃圾
化完仲柒

你呢個問題，暫時都係SCS帶頭

欣藝/knowles building

藝美有冇

好想住hall呀
有冇巴打知龍華yr2報有冇機？啲分點計

正

[露J][慎入] 某 Campus Hall 既同學做咩用碌鳩鞭人個頭

gay hall

CCCH 9004 我屌你老母

Knowles幾樓

4/F print shop 但唔肯定有無（未試過買）
最好都係落欣藝啦，有得揀，有厚度之分

Thx

搏盡無悔！

仲柒過城大翻檯

仲要又唔係大碌

全盛時期嘅hku hall可以傳幾多單欺凌事件出嚟

香川絲 你係絲打黎架 咪睇啲咁既野啦

其他hall都有 不過冇上到水姐

其他talk唔知 我上個sem去咗invest soc又係講forex嘅talk覺得幾好 見今次唔洗俾deposit就reg埋聽日個forex talk
起碼講到啲有用嘅野又冇悶場 班nds同印度佬問到啲有insight問題

咦要reg架咩
可唔可以walk in
咁我去聽下啦

I can't unsee it sorry

UST嘅仲咩亂入

依單野真係好撚柒

巴打睇咪仲gay
又性別歧視

唔係幾好既

今晚通宵唔訓支持Lee hall

循例填咗Google form啫 實可以walk in 巴打到時見到條毒撚勿相認

點解班hall膠玩出事 成個HKU既人都比人屌

連坐既野識條春咩

出面啲人最鐘意一竹篙打一船人架啦

一有呢D事就有D人「而家D大學生點點點」

拎HKU個名打飛機個陣又咁齊心 23分又係HKU，香港最高學府 35分又係HKU，香港最高學府

到出事個陣就諗住割蓆 有冇咁著數呀

割你呀媽個蟹咩 我又無份 又要入我數

屌打唔講啦

最柒係放條片出黎，加想冷處理件事

衰啲講 做得出又要拍埋片嘅 就預左會比人知比人睇到

收皮啦on9仔

chinghoball

其實係咪假膠黎

其實講得幾好😂👍吾錯

哲學撚上水

這些機會...
利申: hehe

大把女仔睇得投入過啲男仔

secret好似有爆過紫hall

最撚好笑係有人問爆出黎嗰啲有無諗過hall聲譽
我屌你老母啦，你做嗰陣有無諗過hall聲譽啊？龍門上撚咗太空啊？
做撚臭晒hall community

今次sky lee呢單連累埋(真)hehe嘅朵
真hehe係唔會响primarily straight嘅群體咁玩法
首先比着係我响咁嘅scenario最少都半扯 點會淋到條海草咁
即使有冇出櫃都係咁話 (比我會避開添)
Hehe要同人玩JJ 上app/line/telegram點會搵唔到
但係好多人將呢單推個波落homosexuals其實係好唔負責任
立X新聞有一篇講呢單case背後可能嘅恐同心理 值得大家參考

利申 straight acting已come-out
直friend同member friend比例10:1

巴打Shostakovich同好？

唔通我亂撞四個英文字母撞個username出嚟咩
唔係特別偏好Shos 不過响生命唔同階段都會遇到佢啲作品咁囉
最recent同最relevant係Op 147 (接近自爆 shit )

放棄啦
你英文夠唔夠native先
夠咪interview果陣講得型啲
咪收你囉

其實有時龍華收人準則仲黑暗過hall

咪係 仲要出黎屌鳩人

講明呀我冇睇到好投入架

龍華唔係主要睇你居住距離咩

唔好講整臭hall界
個u名都整到臭啦

少年你太年輕了

龍華岩岩開嗰時in過
無result

我下年都想報
有無攻略

冇
幫你唔到
住馬鞍山嘅都住唔到 我唔知講咩好

陣間柒出國際嘅話直頭係整臭埋香港個名

有人澳門都無

搞撚錯
咁其實住hall仲好...
前提係唔好入錯

鏗哥慘被屈

好彩冇住hall

無人想理佢啊，出黎自爆做乜鳩

我都係見到毒果report張相嗰兩個女仔先咁講啫

冇住gall

hall

dental service 全部時段都無位

仲去dental service隨時比人鳩打

此地無銀

牙籤仔真係冇野睇

好心佢咁幼就收撚埋啦

呢個唔會啦 外國癲一萬倍 好似係

聽講係x

鳩拍面

大埔

元朗

鑽石山

巴打同我住好近喎

大埔+1

外國癲又點
依家柒在有片

屯門
驚左hall culture冇報

西貢
有無人夠我大

Absolute need 都冇hall住

見到你個黃大仙post

勿相認
其實係如果你撞到我可以同我say hi

西貢真係諗起都覺得遠

有得住安興樓都唔知笑定喊好

絲打邊間中學呀，有冇興趣同我做朋友

有冇人讀緊modern physics?
個test奶曬野

不如你撞到我同我say hi吖
唔認得你

做咩你今日頭髮咁亂

日日都係咁亂㗎啦

想問下呢度有冇人係quit過u 再入翻薄大？

我原本ust讀math/econ
唔小心讀左個intro to astronomy就走左歪路
跟著入返黎hku讀phy

頂
睇返起底post先知
原來我識fing鳩條友

點解今日campus無咩人
去哂睇HK7

聽過有咁嘅case

諗過睇
無時間

Math/econ正野黎架

我唔認得你喎

Quit HKU入返黎嘅識
因為internal transfer唔得 所以就考過DSE

好處係econ班好多女
不過課程冇乜彈性,同埋ust既math好爛grade
唔明點解要將個stream拆做major

你可以試吓著蜜蜂波衫

畸寶德甲嗰個講波佬係我德文班同學

舜文？

Btw我著蜜蜂波衫嘅話 應該呢個post全部人都會知我乜水

Richtig

睇佢啲gathering相應該會搵到我

我係一條廢柴

Maths & Econ 可謂大學入面其中一對最有synergy既科目呀 特別係想讀Post grad既話兩邊都勁既話報grad school有好大優勢
好多英美Uni都開緊 作為美式研究型大學既UST點可以冇

hku拆開做double major

咁我應該搵到了 不過唔知係邊個咁解

放心，我唔知。

咁你見到我就say hi喇
雖然唔係成日去centen

我好面盲 盡量啦

點解咁講呀

有功課唔識

不如 連登巴絲 一齊reg某個hall
多個照應

龍華毒撚住客留名

Skylee 真係世界級
利申：夾親skylee 人做project都俾人freeride
有個presentation day 連影都冇，然後professor 叫影group photo 我地擺左張空凳出黎

其實有冇人係未遇過freerider

例如我

這些機會

好好彩未遇過

Freerider 遇過一個
弱智同倒米就好多

Year 1 CC預過個NDS freeride
不過係啲咩5分鐘present之類 都輕鬆嘅

一村

NDS Wor
我對佢地印象好好
成日都CARRY 我
有次我仲煩緊禮拜六日要番學執手尾
佢夜晩十一點Whatsapp 我話佢搞掂左

咁啱遇著個會freeride嘅 我都幾好彩
明明成日都覺得啲人係學霸 會carry哂全部人

如果你識做哂啲功課就唔使黎返學啦

冬日戀曲：
入到u捐300去紅十字會；入到city bba每半年捐一次去，再捐1000蚊去紅十字會；入到3大捐5000加自拍上高登加貼cert；入到hku e&f，我捐20000，唔打J 4年，DUMP哂屋企D輕小說同漫畫，請哂E度所有人食飯，再自貼上高登；bigearscow任何一張paper有5 or above既話我抄百事潮文三次，段paper計

有冇人知冬日巴打當年找咗數未

欣賞你嘅堅持

諗起06

諗起尋找

去對面post問下佢

勁大壓力 成日作嘔

你搵啲專業嘅輔導好喎

就grad未遇過
但唔介意比人freeride given可以比我做哂(唔好越幫越忙)

一定要比我做曬
同緊個韓仔做project
freeride我不特止,臨到最後一日先比濕鳩意見扮有貢獻
仲偷偷del我既slide加自己既wiki垃圾
而家屌到佢上天花板,等佢求我唔好report比prof知

其實有無人喺hall culture單野覺得好無辜
明明班hall撚係少數 但係班街外人就標籤晒全部hkuer
你班hall撚唔好靠害啦

佢地真係讀屎片， Gpa 1.X 加抄人 assignment，仲要 Freeride，成日圍威喂都算，仲要幫自己加埋咩小仙大仙超仙，屌你老母我以前夠叫測字仙

我其實都諗過住hall(LSK),玩完個touch camp都覺得ok.
跟著個chair好自豪咁同我地講佢GPA差少少唔過1,major都冇得揀
另外個組媽又defer緊
真係唔想咁樣搏盡無悔

而家d報紙佬已經開始搞moral crusade,大家準備俾人label

冇乜所謂,衰d講句反正都係入唔到既人會繼續攻擊
中學生要入既都係照入,要住hall既都係照住

但係因為咁嘅事影響到個reputation真係無所謂咩？
而家個事態發展係漸漸柒出國際

Resume加返行：not a resident of any hall

今次真係好多唔關事、冇住hall 既 hkuers 都中哂槍
不過我覺得呢樣都其次 最失望始終都係skylee自己人查完自己人之後話唔涉及欺凌 真係當其他人係on9

士誠 Ching有冇聽過咩Social sci 理論可以形容下呢啲人嘅狂妄自大？

諗起一句話：人必自侮而後人侮之

冇所謂，寧願爆出黎大家都知好過好似某啲 hall 咁即時封口

LSK都咁明明我果陣出名hea架wo

可以話你知外國hall癲過hku hall唔少

無住hall嗰啲都唔算太關事，慘在嗰啲唔係住Lee Hall嗰啲
無啦啦比人咁樣label

屌，係個P自己on9啫

好想有hall住
咩hall專收毒L

冇，唔識soc sci，sor

應該問下跳跳虎啱啲

no

毒L唔配住hell

六常高汁 希望會多啲人意識到唔係港大仔就接受hell嗰套

其實今年grad的都好撚慘
係interview period先出呢d醜聞
班HR大粒佬一竹竿打一船人的話
成班final year收得皮...

我

有冇睇fifty shades of grey
或者你未來老板好中意玩滴蠟呢

soc complit

唉
預咗
不過又唔使諗到咁灰嘅

唔好FF咁多

本來就唔會關事

HR係閪既,點都有位入架啦

街外人未標籤已經比hku仔標籤晒啦

街外人唔係覺得全部大學生都係垃圾咩
無知先係力量

爆完第一單野之後

報紙佬有理冇理話知真假加鹽加醋

慘在又咁多hku仔出一分力推post唱衰埋一分

I say 1 2 3 4
You say fing j j j

咁有心要入唔難嘅
不過事實有無就唔知了

隔離學校做咩入黎

你又知

你估我第一日上校園台咩

city cs最出名係你

今年grad

有無人知opening hours過左之後點入library corner / main lib level 3?

website寫library rear entrance，唔知邊度先叫rear entrance

thanks

只要做完我就冇事

唔識 我真係好蠢

又自言自語

三妹

我覆緊香川絲 寫埋呢度就訓lu
聽日要番工呀佢老味

Starbucks隔離嗰道門？

要入你駛唔駛靠兩單濕鳩hall笑話黎入你？

exact7ly

其實hall education同民主理念係咪相違背？一時講到無自由毋寧死 但去到hall大家對盲目服從又咁受落

我覺得係法西斯
依個權威或者依套價值, 可以係受廣泛支持既
但佢係高舉緊一個"文化"同"傳統",
要求人放棄個人利益同價值, 而投入同服從於去佢個套"文化", 追求集體既利益同價值

但正如世上所有既集體主義野,
到底個d所謂"文化傳統"係咪合理, 值唔值得追求, 提倡個班人又係咪信都好大問題

六常

慘在最出名個班hku學生都有住hall

Billy Fung冇

佢班fd有丫嘛
上連登就開埋啲弱智post
自己fb就陰啲陰啲笑尻「外人」咩都唔知

偽君子

點講好呢
每層樓自己嗰啲傳統呢，無人爆的話其實就算同一間hall嘅人都會唔知
換言之，除非有人行出黎自爆 (like SJC that one)
Otherwise佢地點玩，咩位先到底線嗰啲，真心會唔知

你話hall education同民主理念係咪違背，講真，一啲啲啦，at least我唔會覺得仙制符合民主理念囉，你本身講嗰啲咩探討、傳承嘅野，根本就唔需要用呢個制度去interpret，而係每個堂友住得入去就應該要有嘅責任黎。

講住咁多先。

利申，住過

我諗多數都係反感白粉報對Lee Hall so-called第二單嘅報道啫

佢地都唔妥campus media幫手唱衰佢地
個情況就好似高官唔妥港台鬧政府咁

好彩張相冇乜暗瘡， 係中六時影

以為咁就無人認得你 聽日接你放學

邊間campus media唱衰Lee Hall???
定係你講緊campus media唱衰緊Billy嗰班人?

我兩樣都唔係好睇到喎，不如post link出黎睇下？

小心班skyer 無咩事都唔好行過去啦 udeli都唔好食啦

隔離u入黎支持六常 唔好驚班垃圾hall膠！

六常

唔好驚，我哋支持你

六常返學有冇人接

惡過黑社會

靚仔巴打

偽毒 Ching 話接我

啱啱見到呢個post，偽毒就係我身後出現，真恐怖

自從賣完書畀靚仔巴打之後都無見過佢

我都係，佢個日橙衫真係好靚仔

Ching 琴日好型，帶耳機聽咩歌

今晚有無人去hitable一齊high

six norms都好型

奧伯曼山谷

ching啱啱仲見到你係到

屌你老母死變態佬

psyc1001又抽skylee jj佬水

讀書讀到想死

笑死我

相認

爆四位聽緊書

分享下啦
好悶

頂條片好搞笑

可以用黎解釋hall既唔少on9行為

想問下hku既各位點睇asso仔
好驚入到黎比大家歧視

幾個fing J
全剖fing J

Conformity

唔會歧視asso仔
只會歧視free rider

多謝你地
我入到黎會比心機讀架啦
想試下追first hon

入到嚟好多時連你DSE 幾多分都唔會問

好 我dse個分係連lingu都入唔到
我真係會比心機架

你唔係住hell有撚人知你asso entry咩
又唔係鑿咗喺額頭

同人傾下計，交換完facebook 發現你大人一兩歲就出事啦
雖然冇人理

大人一兩年有乜咁出奇
就算dse入都大把

會自卑
我自問唔係好叻果啲人
諗起啲人直入 自己要兜兜轉轉真係好柒

asso仔先高gpa

Year 1 果時媾過條女⋯⋯大我兩年

真係咩 唔係會覺得我地廢啲架咩

我入year3喎（聲稱）

點解rot要睇GPA
真係對operation重要咩

冇人會歧視你，做咩妄自菲薄

係都歧視呵膠先啦

其實係非呵膠俾人歧視

我覺得asso仔勤力好多,至少知道佢之前兩年一定好努力.
我只會睇唔起盲目既hall膠同埋唔做正經野既hea撚

有人睇到自己既努力真係會開心
啲親戚因為冇個入到大學 就日日拎呢件事打飛機
係度爭功勞講邊個對我最好點點點
個感覺係比人物化左 買股票咩

升到u嘅asso仔先勁

對住啲親戚唔使咁認真 當佢地冇到就得

我之前quit u班親戚都好多廢話,話我會入唔返u冇前途
入返佢地又話一早知你得既 我地家族咁好基因

asso升嘅神人同jupas嘅垃圾都大把 你好快就會明

一個考試其實唔足夠睇哂所有野
有啲人失左手考得唔好 唔代表佢本身唔叻
入左asso再上返U其實都好勁

Mean到 不過我鐘意

唔會 唔好咁睇自己

真心唔會

諗多左啦ching，邊有人留意你點

其實唔自己講出黎嘅話 其他人通常都唔知

亦係psyc神人

度度都見到船巴

度度都見到跳跳虎

就黎打仗

佢個起底post啲人身攻擊真係好小學雞 我哋撐你架常仔

常仔講緊北韓

你估下你比人打既機會大d定係打仗

士誠ching掛住讀書邊得閒睇新聞

我覺得機會一樣大
不如估下邊個俾人打先好過

懶理，唔通好似某人咁日日 mon po 又戰戰兢兢咁係 Fb 高談闊論咩？

自

即刻報警

得罪講句，王俊杰都幾撚on9

推下post先

wtf cchu9015直接播porn

咁咪好老尷

靚仔

絲打嘅話可以去equal opportunities unit吿到佢甩褲

格都冇

同佢講，你爛我grade，我哋成班上equal opportunities unit告狀

做咩會播

上個sem sex and cult lecture都直接播蒼井空俾人顏射

係人地組project present唔係lecturer播

好核突

我係柒頭毒撚黎咋

我都有上 有一幕trans屌 trans好過癮

上sem 9039我都有上

其實唔係好遠啫

平日規模鼎盛嘅core course，一話啲嘢唔考就得十個人返

psyc1004冇上幾堂就唔明佢up咩

Psyc1004學完都唔會有用 當final yr寫thesis既時候就會發現 1004教既係完全唔足以應付

不嬲覺得大學應該不分major全部 require起三個sem嘅stat

認同

2060等死

CIVL2111 retake 揮手區

2060教既內容係同1004差唔多 唔洗擔心

有冇人岩岩今日去咗影grad photo

跳跳虎巴yr4有冇諗住讀上去

PM，不了

要食lunch，不了

不了，不了

molamola

如果真係冇 咪做幾年野先 因為到時undergrad既成績就唔係咁緊要 我見到有啲都番左好多年工先再考

year1

大把時間

我份thesis已經夠數 寫左9001個字 final edit多一次可以收工放easter

跳跳虎巴揀左咩lab course

人生第一次發覺冇source到一個根本冇路走的地步，真係屌你老母。

好耐冇見過靚仔巴打啦

唔該快啲俾我清撚晒啲deadline佢啦
我只係想grad咋...

我覺得我呢個4月得閒到有啲過份

幾個大deadline喺曬revision week，好似係
睇返幾場playoff先

Thesis submitted
我要慶祝番幾日

痴撚線

終於cut完字數可以瞓

Lusina ho係雞係公廁，佢老母日日比狗屌
派咁撚多reading同assignment，無諗過學生會burn out

巴打加油

你一定唔知邊位係francis au 雖然佢教得好好

如果教得好，workload大都無所謂
但lusina ho既教書質素真係...

CAES cut 字數 cut 到手軟

有個on9問題想問
我今個Sem grad
借左既書最遲幾時要還

洗鬼還

唔還會唔會學你咁被退學

有冇人知道我地寫果D setl 究竟有冇用
利申：教得特別好，特別差先會寫

好似真係有用,應該係睇個老師肯唔肯接受意見
relativity個lecturer話之前有人反映過d野太難,大改左syllabus

咁我慳番啖氣都得啦
利申：想屌柒垃圾lecturer

setl 有用啊
上次去phys forum都講
課程安排個邊啲人好睇重啲comment
特別係寫個啲
個dean 都係咁先話天文啲course 反應差

巴打咁快讀relativity?
我仲諗住下個sem 先搞
今個sem 抖下先

上次填嘅時候唔覺意將strongly disagree 睇成strongly agree.......於是全部填咗strongly disagree
其實個prof好好
我會唔會因此害咗佢

咁人地連成個department 都cut 到
cut 左個廢柴lecturer 都唔係好難啫

我今年齋sit咋 ,主要係見d野有少少用,同埋聽講爛grade所以視察下

有冇人知沙宣3寶正唔正常，定係等yr2入龍華

巴打你係dse?
又冇話正唔正常既,不過唔係傳統hall通常都唔算太痴線
龍華好難入,冇個fd入到,個intetview唔易過

住得近既來回就算啦
利申北區來回

我non jupas入nursing(如無意外)，我怕返學太遠會有d辛苦
同埋要實習，聽人講要好早返去，但太遠會冇車搭

我來回三粒鐘
nursing 仲要駁車到瑪麗醫院果邊

nursing 係好多早堂
但都有幾個fd 同我一樣係咁
8半堂6點起身
利申唔take 8半

好多八半
呢三間算易入,不過rc要玩cultural野 其他兩間要chur打ball

份人玩得既就試下啦

上個sem stat core八半

多謝解答

毒既就唔好住hall啦
都係等比人quit

Caes9820 屌你老母臭屄呀

其實係做咩?寫popular science?

caes根本就係on9course 上左2個都見唔到自己英文邊到進步左

成個course都戇撚鳩鳩不撚知所謂
SALL十足十中學雞嗰啲加分活動,屌那星又叫人十五個鐘入面set個goal realistic啲
你老味嗰個oral assessment咪仲更加唔realistic,上完你個戇鳩course speaking就好似啲鬼佬咁咩
嗰篇popular science真係屌佢都廢事,唯一有啲用既咪學下點同啲non specialist解釋囉
屌那星教我寫CV好撚過啦 交學費上埋呢啲鳩course,下年中文睇怕又要上黎屌多班友冚家一次

其實係
成個course我完全睇唔透做乜鳩

嗯
我都有條on9問題想問

你篇遊記係咪打算爛尾呀

今晚打埋佢

三個字:屌佢老母

Fm sem1 quit過hall煩惱緊第時報唔報其他hall好

中文會好啲因為個lecturer搞笑啲
CAES就真係on99

其實中文個course嘅內容都係on9
不過caes更on9啫

唔撚駛比,大家都係垃圾

召喚船巴,原來2101份功課個due係聽朝9點.
你交左未?佢會唔會真係咁早收

真係唔該晒，你唔講我真係唔知九點

好在我有上八半嘅經驗，知道幾點要走

不過我知個tutor遲幾個鐘唔會扣分嘅

IGCSE god
meet condition god
幫朋友幫hku nursing offer god

屌回錯POST
各位唔好意思

唔緊要

好想訓著呀！聽日又返學喇屌！

我好憎番學

好攰但訓唔到覺係咩玩法

每次sem頭都好鍾意返學,但係workload一大就好想走堂自己搞掂
聽日仲有mid term

仲要兩星期 我份工份report又要月尾交

你咁奇怪嘅？
我冇一刻會鍾意返學

凖freshman一問 (Asso仔)
HKU住hall除左地區分之外仲有咩requirement ?
利申: 以LSK, Starr hall為first priority

咁都算係讀緊自己鍾意既野既
不過好懶唔想exam唔想做功課想齋聽書

其實地區分除左absolute need之外一d用都冇
呢兩間係頭三難入既,都係睇你act唔active,有冇打波識唔識social姐
想入咪去touch camp玩一轉囉

你要接受到俾人用碌尻打面

巴定絲？

仲有一個月就grad
讀左四年
朋友冇幾多個，仲話讀hku 比起其他兩大最有用就係有人脈
屌你啦我連自己科D人都唔識幾個，識已經係講緊hibye fd都算識，人條撚脈條撚
書冇咩點讀，讀fbe垃圾科(唔係enf) 都讀到就黎third hon
活動冇點玩，比人用鳩拍頭e d好玩野完全唔關我事
工冇咩點返，暫時Pt月收入唔過一千
客觀黎睇真係浪費左四年生命

趁未grad快快手識個男朋友

受唔受溝

其實唔一定係浪費嘅，至少你四年入面冇咩野煩，當係清閑嘅假期

好想瘋狂逃避

你係咪都讀緊2211

我好專一
不過呢個po都有好多好選擇

唔少時間都係度煩惱Wor
我用得最多時間就係鳩Hea同胡思亂想

係呀，聽日mid term
明啲唔明啲咁樣，自從 take 咗呢個 course 就淆底

咁你有冇諗到啲咩野特別？

冇乜特唔特別 不過都清楚自己之後想點過

又鳩up

即係咁，唔係abs need都可以變到同abs need差唔多，算鳩數啦
行reg day嗰陣醒醒定定好過啦，唔係連touch camp都無你份

佢巴黎喎

咁少年係咪倫敦

講大話

好多野做

東東

我係巴打 自己都有玩d運動 自問都中意social
但係想住一啲唔算太chur 又唔算太摺嘅hall
除左LSK, Starr hall之外 巴絲們仲有冇啲咩建議
小弟唔算日日由天水圍搭車到薄扶林番學 計計埋埋都差唔多個半鐘

常仔

冇心情打東東

而家入sky lee應該好易

好攰

終於見到六常兄
好多careless mistakes

好撚好笑呀屌你老味

屌係咪我笑點太低

E度d巴打好幽默

見你唔到
唔識 T/F ，今次扣 1/2 心安樂啲
上份 test 啱3條錯3條，6分冇曬

我頭先門口等個陣見到你,我係白色恤衫拎住公事包個個
點解會難過past paper咁多

已經好過第一份

代表你有個好勁嘅同學

你係咪壓力太大

二村囉

點解happy park 咁多人

拎勁過包

但係點解啲人好似無郁過咁

呢個oost都冇郁過

勁過包入面有咩

9估都係糖,coupon之類

姐係排隊攞意頭? 觀音借庫

你仲係拎住個公事包
應該一眼認到你

咁你呢？

我既衣著風格風雨不改

你估下

唔熱咩
見你上個sem 10月11月已經ok重裝甲下

冇啦,春天到已經冇著褸

今個sem 冇見過你唔知
我都係私文輕便為主
但一年365日有350日都係長褲出動

唉屌你老母
唔撚記得CAES份含撚speaking note上turnitin
唉屌
記閪得咩屌你

quit u 啦你

頭先唔見船巴
其實未見過
第4題好曬時間

我直頭計錯咗

人生已完

我諗住實出嗰堆全部冇

10分鐘present講成差唔多25分鐘 阻撚住我放學

次次都出個堆今次反而冇

有冇巴打讀Poli 2107?

讀咗

巴打可唔可以教我點寫paper 2 同點prep exam
完全無頭緒

份份 essay 得B+
第2份Paper 我寫 Plato
Exam 我背完啲野鳩，結果爛咗 grade

btw exam 有 pastpaper ，差唔多款

有冇人知engine 揀mech 個best 8 cut off呀 cc grade 已爛

洗版是沒有用的

港島線見到連登絲打

其實連登大把絲打

我啱啱都係港島線

上次上tutorial,前面有個絲打multi-task得好勁,一邊聽書一邊做功課一邊上連登覆人

Ling2032咁細個course都見到同路人巴打

CIVL2112 見到有巴打

咁即係計埋你，個course至少有三個連登仔

我會唔會識你

My ex also but 帽左lu

除左civil 鬼有人爭咩

hku常態

唔係同我同tutorial嘛

除咗聽書我multitasking 都好勁

陣間考CAES speaking test ,有咩要注意

淨返最後兩堂見到你

多d回應多d quote source做下戲

巴打波台狗

屌你綠帽狗又黎叫春
咪影衰我地

speaking = 9up 大賽

屌，離題
又口食到pk

繼續沒有Intern的日子

How do u know?

禾刀系

佢臭哂朵架啦
成個狗竇屌柒佢

咁橙

Math2211 mid term 皆大歡喜，一堆人 full mark

冇啦啦比人hey0

點解

hey你個頭

唔知

瘋癲

仲以為好似上次咁有bonus

出錯題變 bonus

成個狗竇笑佢綠帽狗

簡單啲講就係啲多女mk子笑鳩me

笑鳩你又唔代表啲人多女嘅

梗係唔關事 只係佢地真係多女mk子

i know that feel

乜野isomorphism呀

Caes speaking test 要幾耐先知自己成績

唔知好過知

唔好咁

忒巴都係讀緊2032？我以為你係phd果d

Ed巴你邊班tutorial先
個course咁細 好難唔知大家邊個

下星期就exam
我grammatical description 2份assignment都a range 但依個course 2份都得b 好sad

完sem半個幾月左右啦
遲下有email通知你幾時出grade架啦

佢實會好開心

Syntax好多野溫

你大係2032？

變咗2032相認區

between ling course嚟講呢個 course應該只算中等 size，有啲仲少人

同一班！咁我可能知你邊個

有一半a range 呀assignment grammatical description
2032 assignmen個分好緊

有冇take morphology

睇年份啦16好似好少少

到底愛情巴係邊個
好難估

冇呀 其實我都唔肯定你係邊個

巴打都係major ling?

Yes

忒巴係咪今日上堂話 *x左* 有可能果位巴打

係
個鬼妹好正

屌
成班都係連登仔

Same here ching

個course得2x人 咁多巴打

離題講得柒唔緊要架,最緊要有正面回應有用source就得架啦
btw未見過有人caes低過B-

可能仲有絲打呢

caes 攞c 同a 都難
多數b range

fm ?
fm 應該唔會入到龍華好似係

上個sem 同佢上過堂
個look 好易認

六常讀緊咩fina 我黎sit堂

可能因為你冇見過我姐

interview好難in,龍華當係bonus就算啦

Latecome龍華啦，大機會入d

利申: 兩年前latecome成功

investment portfolio 不過已經教完

係囡囡嘅就過黎 sit 2211

讀完investment啦

龍華邊撚度有hall o

龍華收人仲19過hall，得罪講句

屌，佢講緊過咗hall o period啊
呢度應該無人會唔知龍華無o camp掛

冇ocamp，有oday姐

冇咁少 成班走堂啫

後悔走堂食下午茶，下個sem唔敢（雖然個個sem都咁講

唉我好唔想做caes 點解唔叫我哋做番啲正正經經嘅paper，要做bibliographic essay

諗緊訓教好定做埋 Assignment好

equity valuation走咗一半

係32
tutorial allocation數到

但都係唔想做

係

Same here

assignment

一星期3個deadline

各位一齊加油，頂多個禮拜就final

我下星期cc test , 500幾頁ppt測15分鐘

下星期psycho final
温到好頭暈

我都有psyc exam你咩course

I'm trying but I keep falling down
I cry out but nothing comes now

2022

忙到屎都唔得閒痾

Biopsyc ?我都係wo hi
好多野温

寫咗essay未

個course 好唔好玩
利:下sem讀

薄扶林大學討論區(7) 鐘聲響起second low訊號

開左新post

未寫 睇都未睇過

唔係我今個sem 條友教應該ok

我都係
今個sem真係
聽到啲人成日笑佢

1001

10014